係唔係我唔識操作個apps?

我update左
想轉台，佢顯示“沒有相關文章“

樂觀SIR
冇事喎，我An同iOS都轉到台